[
    {
        "randomId": 693
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ikaramu",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    }
]